{"id":962,"date":"2021-12-03T11:55:37","date_gmt":"2021-12-03T10:55:37","guid":{"rendered":"http:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?page_id=962"},"modified":"2023-01-07T09:49:17","modified_gmt":"2023-01-07T08:49:17","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"962\" class=\"elementor elementor-962\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-58e6a9b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"58e6a9b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d048e76\" data-id=\"d048e76\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-310abf7 img-bandeau elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"310abf7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Entretien parcs en jardins\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales.webp 1920w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales-300x47.webp 300w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales-1024x160.webp 1024w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales-768x120.webp 768w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales-1536x240.webp 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5abebce elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5abebce\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0eaa8d4\" data-id=\"0eaa8d4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ddc0291 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ddc0291\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mentions l\u00e9gales - kevine Lagage 25<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c0ac66 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c0ac66\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c301070\" data-id=\"c301070\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c9e4932 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c9e4932\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h3>\u00c9diteur du site :<\/h3>\n<p><b>Monsieur kevin reynard&nbsp;<\/b><br>6 Rue DE LA MIRE<br>25260 LOUGRES<\/p>\n<p>Forme juridique: Entrepreneur individuel<br>SIRET : 81415218700021<br>Directeur de la publication :<br>kevin reynard<\/p>\n<h3>H\u00e9bergement du site :<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.iloclic.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">iloclic internet&nbsp;<\/a><\/p>\n<h3>Droit de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/h3>\n<p>L\u2019usage ou la reproduction, m\u00eame partielle, des textes, photos ou graphismes qu\u2019il contient, sont interdits sans l\u2019accord pr\u00e9alable et \u00e9crit de Monsieur kevin reynard et seraient susceptibles d\u2019en constituer la contrefa\u00e7on. De m\u00eame, toute reproduction, repr\u00e9sentation, adaptation, traduction et\/ou modification, partielle ou int\u00e9grale, ou transfert vers un autre site sont interdits.<\/p>\n<h3>Responsabilit\u00e9 :<\/h3>\n<p>L \u2018ensemble des informations accessibles via ce site sont fournies en l\u2019\u00e9tat. Monsieur kevin reynard ne donne aucune garantie, explicite ou implicite, et n\u2019assume aucune responsabilit\u00e9 qui pourrait r\u00e9sulter de l\u2019acc\u00e8s ou de l\u2019utilisation de ce site incluant toutes d\u00e9t\u00e9riorations ou virus qui pourraient infecter l\u2019\u00e9quipement informatique ou tout autre bien de l\u2019utilisateur.<br>Monsieur kevin reynard n\u2019est responsable ni de l\u2019exactitude, ni des erreurs, ni des omissions contenues sur ce site.<br>Les sites ext\u00e9rieurs au pr\u00e9sent site ayant un lien hypertexte avec le pr\u00e9sent site ne sont pas sous le contr\u00f4le de Monsieur kevin reynard qui d\u00e9cline par cons\u00e9quent toute responsabilit\u00e9 quant \u00e0 leur contenu.<\/p>\n<h3>Protection des donn\u00e9es personnelles :<\/h3>\n<p>Aucune information personnelle n\u2019est collect\u00e9e \u00e0 votre insu. Aucune information personnelle n\u2019est c\u00e9d\u00e9e \u00e0 des tiers.<\/p>\n<p>Conform\u00e9ment aux dispositions des articles 38 et suivants de la loi 78-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l\u2019informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s, tout utilisateur dispose d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de rectification et d\u2019opposition aux donn\u00e9es personnelles le concernant, en effectuant sa demande \u00e9crite et sign\u00e9e, accompagn\u00e9e d\u2019une copie du titre d\u2019identit\u00e9 avec signature du titulaire de la pi\u00e8ce, en pr\u00e9cisant l\u2019adresse \u00e0 laquelle la r\u00e9ponse doit \u00eatre envoy\u00e9e.<\/p>\n<h3>Informations sur les cookies :<\/h3>\n<p>Le site utilise des cookies, destin\u00e9s \u00e0 stocker des informations de navigation durant la consultation. Un cookie enregistre des informations relatives \u00e0 la navigation de l\u2019ordinateur sur le Site Web (pages consult\u00e9es, la date et l\u2019heure de la consultation, etc.) qui pourront \u00eatre lues lors de visites ult\u00e9rieures.<br>Il est possible de vous opposer \u00e0 l\u2019enregistrement de cookies. Notez, cependant, que des cookies sont n\u00e9cessaires au bon fonctionnement de certaines fonctionnalit\u00e9s du site internet.<\/p>\n<h3>Droit applicable :<\/h3>\n<p>Tout litige en relation avec l\u2019utilisation du site est soumis au droit fran\u00e7ais.<br>En cas de contestation \u00e9ventuelle, et apr\u00e8s l&rsquo;\u00e9chec de toute tentative de recherche d&rsquo;une solution amiable, seuls les tribunaux fran\u00e7ais seront&nbsp; comp\u00e9tents.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mentions l\u00e9gales &#8211; kevine Lagage 25 \u00c9diteur du site : Monsieur kevin reynard&nbsp; 6 Rue DE LA MIRE 25260 LOUGRES Forme juridique: Entrepreneur individuel SIRET : 81415218700021 Directeur de la publication : kevin reynard H\u00e9bergement du site : iloclic internet&nbsp; Droit de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle : L\u2019usage ou la reproduction, m\u00eame partielle, des textes, photos ou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>kevine Lagage 25 - Mentions l\u00e9gales<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"kevine Lagage 25 - Mentions l\u00e9gales\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mentions l\u00e9gales &#8211; kevine Lagage 25 \u00c9diteur du site : Monsieur kevin reynard&nbsp; 6 Rue DE LA MIRE 25260 LOUGRES Forme juridique: Entrepreneur individuel SIRET : 81415218700021 Directeur de la publication : kevin reynard H\u00e9bergement du site : iloclic internet&nbsp; Droit de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle : L\u2019usage ou la reproduction, m\u00eame partielle, des textes, photos ou [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"kevine Lagage 25\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-07T08:49:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/\",\"name\":\"kevine Lagage 25 - Mentions l\u00e9gales\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-03T10:55:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-07T08:49:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"name\":\"kevine Lagage 25\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\",\"name\":\"kevine Lagage 25\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"width\":300,\"height\":191,\"caption\":\"kevine Lagage 25\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"kevine Lagage 25 - Mentions l\u00e9gales","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"kevine Lagage 25 - Mentions l\u00e9gales","og_description":"Mentions l\u00e9gales &#8211; kevine Lagage 25 \u00c9diteur du site : Monsieur kevin reynard&nbsp; 6 Rue DE LA MIRE 25260 LOUGRES Forme juridique: Entrepreneur individuel SIRET : 81415218700021 Directeur de la publication : kevin reynard H\u00e9bergement du site : iloclic internet&nbsp; Droit de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle : L\u2019usage ou la reproduction, m\u00eame partielle, des textes, photos ou [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/","og_site_name":"kevine Lagage 25","article_modified_time":"2023-01-07T08:49:17+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/banniere-mentions-legales.webp"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/","name":"kevine Lagage 25 - Mentions l\u00e9gales","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website"},"datePublished":"2021-12-03T10:55:37+00:00","dateModified":"2023-01-07T08:49:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","name":"kevine Lagage 25","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization","name":"kevine Lagage 25","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","width":300,"height":191,"caption":"kevine Lagage 25"},"image":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/962"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=962"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/962\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1149,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/962\/revisions\/1149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}