{"id":134,"date":"2021-11-14T11:21:55","date_gmt":"2021-11-14T10:21:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?page_id=134"},"modified":"2023-01-04T20:52:06","modified_gmt":"2023-01-04T19:52:06","slug":"entretien-parcs-et-jardins","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/","title":{"rendered":"Entretien parcs et jardins"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"134\" class=\"elementor elementor-134\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e08e690 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e08e690\" data-element_type=\"section\" id=\"bandeau-int\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cb87c60\" data-id=\"cb87c60\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9841316 img-bandeau elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9841316\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Entretien parcs et jardins\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins.jpg 1920w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins-300x47.jpg 300w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins-1024x160.jpg 1024w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins-768x120.jpg 768w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins-1536x240.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38cc8e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38cc8e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-aefbdf9\" data-id=\"aefbdf9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8416122 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8416122\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Entretien parcs et jardins \u00e0 Lougres et proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d1d7bc5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d1d7bc5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4f82702\" data-id=\"4f82702\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c25d1cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c25d1cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Nous sommes \u00e0 votre service pour l\u2019entretien de votre parc arbor\u00e9 et de votre jardin dans un rayon de 50 km autour de Lougres (L&rsquo;isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort ).<\/p>\n<p><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a77ed39 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a77ed39\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6f7cc97\" data-id=\"6f7cc97\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3238dc3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3238dc3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2>Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort<\/h2>\n<p>En tant que <b>professionnel du jardin,<\/b>&nbsp;nous nous occupons de la tonte du <b>gazon<\/b>, du <b>d\u00e9broussaillage<\/b>, de la <b>taille des haies<\/b> mais \u00e9galement de vos <b>plantations <\/b>(arbustes, engazonnement ) et tous types de travaux de jardinage.<\/p>\n<p>Nous intervenons dans votre jardin avec notre&nbsp;<b>mat\u00e9riel professionnel <\/b>(tondeuse, d\u00e9broussailleuse, nacelle, taille-haie, motoculteur, tron\u00e7onneuse, outils \u00e0 main, \u2026).<\/p>\n<p>Faire appel \u00e0 un <b>jardinier professionnel<\/b> avec plus de 10 ans d&rsquo;exp\u00e9rience vous assure d&rsquo;avoir un beau jardin bien entretenu toute l&rsquo;ann\u00e9e.<\/p>\n<h3>Faites confiance \u00e0 un jardinier professionnel<\/h3>\n<p>Nous intervenons aussi aupr\u00e8s d\u2019entreprises, de collectivit\u00e9s territoriales et d\u2019industriels.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0cedcd8\" data-id=\"0cedcd8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc86977 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"dc86977\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/shorn-hedge-g715307d1c_1920-pgn1zlj7033s79emay7frkni6jkmqrfy9j4zk8rgg0.jpg\" title=\"Entretien parcs et jardins\" alt=\"Entretien parcs et jardins\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-39ee837 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"39ee837\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8088333\" data-id=\"8088333\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e9d74c2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e9d74c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Notre gamme de service<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52bc701 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"52bc701\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Tonte de pelouses<\/li><li>D\u00e9broussaillage<\/li><li>Entretien des massifs<\/li><li>Ramassage des feuilles<\/li><li>Entretien des all\u00e9es et des terrasses<\/li><li>D\u00e9sherbage<\/li><li>B\u00eachage, binage<\/li><li>Taille des haies, arbres fruitiers<\/li><li>Taille des arbres\u00a0<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-20a4fa4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"20a4fa4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9364d26\" data-id=\"9364d26\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc4c1c1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bc4c1c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Pour toute information compl\u00e9mentaire n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 <a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/espacesverts.iloclic.com\/contact\/\">nous contacter<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entretien parcs et jardins \u00e0 Lougres et proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Nous sommes \u00e0 votre service pour l\u2019entretien de votre parc arbor\u00e9 et de votre jardin dans un rayon de 50 km autour de Lougres (L&rsquo;isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort ). Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entretien parcs et jardins \u00e0 Lougres et proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Nous sommes \u00e0 votre service pour l\u2019entretien de votre parc arbor\u00e9 et de votre jardin dans un rayon de 50 km autour de Lougres (L&rsquo;isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort ). Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Espaces Verts 25\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-04T19:52:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/\",\"name\":\"Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-14T10:21:55+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-04T19:52:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entretien parcs et jardins\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"name\":\"Espaces Verts 25\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\",\"name\":\"Espaces Verts 25\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"width\":300,\"height\":191,\"caption\":\"Espaces Verts 25\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort","og_description":"Entretien parcs et jardins \u00e0 Lougres et proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Nous sommes \u00e0 votre service pour l\u2019entretien de votre parc arbor\u00e9 et de votre jardin dans un rayon de 50 km autour de Lougres (L&rsquo;isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort ). Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/","og_site_name":"Espaces Verts 25","article_modified_time":"2023-01-04T19:52:06+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/","name":"Entretien parcs et jardins dans le Doubs et dans le Territoire de Belfort","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website"},"datePublished":"2021-11-14T10:21:55+00:00","dateModified":"2023-01-04T19:52:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/entretien-parcs-et-jardins\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entretien parcs et jardins"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","name":"Espaces Verts 25","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization","name":"Espaces Verts 25","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","width":300,"height":191,"caption":"Espaces Verts 25"},"image":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/134"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/134\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1119,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/134\/revisions\/1119"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}