{"id":136,"date":"2021-11-14T11:22:22","date_gmt":"2021-11-14T10:22:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?page_id=136"},"modified":"2023-01-04T20:53:56","modified_gmt":"2023-01-04T19:53:56","slug":"elagage","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/","title":{"rendered":"\u00c9lagage"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"136\" class=\"elementor elementor-136\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e492781 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e492781\" data-element_type=\"section\" id=\"bandeau-int\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e004c71\" data-id=\"e004c71\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a94e675 img-bandeau elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a94e675\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\u00e9lagage et abattage arbre\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage.jpg 1920w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage-300x47.jpg 300w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage-1024x160.jpg 1024w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage-768x120.jpg 768w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage-1536x240.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e1735d1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e1735d1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8bf1051\" data-id=\"8bf1051\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d416637 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d416637\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00c9lagage et abattage d'arbres \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-13ed09b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"13ed09b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ee1f093\" data-id=\"ee1f093\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e992a02 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e992a02\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Des sp\u00e9cialistes pour vos arbres depuis 10 ans<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-40087f8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"40087f8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6e172fb\" data-id=\"6e172fb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfea972 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bfea972\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Nous nous chargeons de tous vos travaux d&rsquo;\u00e9lagage et d&rsquo;abattage pour donner \u00e0 vos arbres une jolie forme ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9. Nous prenons soin de vos arbres et de vos arbustes !<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e17b9b3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e17b9b3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-44fbcaa\" data-id=\"44fbcaa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca559b5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ca559b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Abattage d'arbres complets<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3552e3b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3552e3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Taille d&rsquo;arbres divers :<\/p><p>Pins, douglas, saule, bouleau, c\u00e8dre, thuya, sapin, fr\u00eane, noyer,\u00a0 acacia, ch\u00eane, noisetier, charmille, platane, maronier, peuplier,\u00a0 tilleul, \u00e9rable, m\u00e9l\u00e8ze, \u00e9pic\u00e9a, catalpa.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c1512b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8c1512b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Tous types d'arbres, \u00e9t\u00eatage d'arbres <\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4adb8a3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4adb8a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Pour tous vos travaux en hauteur, \u00e9lagage ou abattage, faites appel \u00e0 un professionnel implant\u00e9 \u00e0 Lougres dans le Doubs : d\u00e9gagement de fils \u00e9lectriques avec camion nacelle.<\/p><p>N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 <strong><a href=\"\/contact\/\">nous contacter<\/a><\/strong> pour avoir plus d&rsquo;informations sur nos diff\u00e9rents types de tailles.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2466810\" data-id=\"2466810\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ee9055 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7ee9055\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/arbre-elagage-pgw4mzf7u8tfts8pr0c6l4t75j2241e1135dqx05c0.webp\" title=\"arbre-elagage\" alt=\"Elagage - Abattage d'arbre\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8b26bcd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8b26bcd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b64fbb9\" data-id=\"b64fbb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a74067e elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a74067e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-container{--container-widget-width:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));-ms-flex-item-align:stretch;align-self:stretch;-ms-flex-negative:0;flex-shrink:0}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-217e666 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"217e666\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-57f22f3\" data-id=\"57f22f3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-00ac125 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"00ac125\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/taille-de-haie-pgw7muei2ugy2xkgx4s07eyd49fcdol6uy478z2tc0.webp\" title=\"Taille de haies\" alt=\"Taille de haies\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-232990a\" data-id=\"232990a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbef380 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cbef380\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">D\u00e9broussaillage, taille de haies<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5dfc4b5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5dfc4b5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Enl\u00e8vement des branches et des troncs. D\u00e9racinage des haies.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8de48c3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8de48c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Taille d'arbres fruitiers<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a4ac3d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a4ac3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Cerisier, prunier, poirier, ch\u00e2taigner, mirabellier, pommier&#8230;<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-dde76ea elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"dde76ea\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4f573df\" data-id=\"4f573df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-07dc532 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"07dc532\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nous intervenons dans un rayon de 50 km autour de Lougres dans le Doubs (L\u2019isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort ).<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-65cf2ed elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"65cf2ed\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5a57f8b\" data-id=\"5a57f8b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7091d1c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7091d1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Cliquez sur une image pour l&rsquo;agrandir<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-978374f elementor-widget elementor-widget-wp-widget-bwp_gallery\" data-id=\"978374f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"wp-widget-bwp_gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style id=\"bwg-style-0\">    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails {\n      width: 804px;\n              justify-content: center;\n        margin:0 auto !important;\n              background-color: rgba(255, 255, 255, 0.00);\n            padding-left: 4px;\n      padding-top: 4px;\n      max-width: 100%;\n            }\n        #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item {\n    justify-content: flex-start;\n      max-width: 200px;\n          }\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item a {\n       margin-right: 4px;\n       margin-bottom: 4px;\n    }\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item0 {\n      padding: 0px;\n            background-color:rgba(0,0,0, 0.30);\n      border: 0px none #CCCCCC;\n      opacity: 1.00;\n      border-radius: 0;\n      box-shadow: ;\n    }\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item1 img {\n      max-height: none;\n      max-width: none;\n      padding: 0 !important;\n    }\n         @media only screen and (min-width: 480px) {\n\t\t#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item1 img {\n\t\t\t-webkit-transition: all .3s; transition: all .3s;\t\t}\n\t\t#bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item1 img:hover {\n\t\t\t-ms-transform: scale(1.08);\n\t\t\t-webkit-transform: scale(1.08);\n\t\t\ttransform: scale(1.08);\n\t\t}\n\t\t\t\t.bwg-standard-thumbnails .bwg-zoom-effect .bwg-zoom-effect-overlay {\n\t\t\t\t\t\tbackground-color:rgba(0,0,0, 0.3);\n\t\t}\n\t\t.bwg-standard-thumbnails .bwg-zoom-effect:hover img {\n\t\t\t-ms-transform: scale(1.08);\n\t\t\t-webkit-transform: scale(1.08);\n\t\t\ttransform: scale(1.08);\n\t\t}\n\t\t      }\n\t    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-item1 {\n      padding-top: 75%;\n    }\n        #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-title1 {\n      position: absolute;\n      top: 0;\n      z-index: 100;\n      width: 100%;\n      height: 100%;\n      display: flex;\n      justify-content: center;\n      align-content: center;\n      flex-direction: column;\n      opacity: 0;\n    }\n\t      #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-title2,\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-ecommerce2 {\n      color: #FFFFFF;\n      font-family: Ubuntu;\n      font-size: 16px;\n      font-weight: bold;\n      padding: 2px;\n      text-shadow: ;\n      max-height: 100%;\n    }\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-thumb-description span {\n    color: #323A45;\n    font-family: Ubuntu;\n    font-size: 12px;\n    max-height: 100%;\n    word-wrap: break-word;\n    }\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-play-icon2 {\n      font-size: 32px;\n    }\n    #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 .bwg-container-0.bwg-standard-thumbnails .bwg-ecommerce2 {\n      font-size: 19.2px;\n      color: #323A45;\n    }\n    <\/style>\n    <div id=\"bwg_container1_0\"\n         class=\"bwg_container bwg_thumbnail bwg_thumbnails \"\n         data-right-click-protection=\"0\"\n         data-bwg=\"0\"\n         data-scroll=\"0\"\n         data-gallery-type=\"thumbnails\"\n         data-gallery-view-type=\"thumbnails\"\n         data-current-url=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136\"\n         data-lightbox-url=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php?action=GalleryBox&#038;current_view=0&#038;gallery_id=1&#038;tag=0&#038;theme_id=1&#038;shortcode_id=0&#038;sort_by=order&#038;order_by=ASC&#038;current_url=https%3A%2F%2Fwww.espaces-verts-25.fr%2Fwp-json%2Fwp%2Fv2%2Fpages%2F136\"\n         data-gallery-id=\"1\"\n         data-popup-width=\"800\"\n         data-popup-height=\"500\"\n         data-is-album=\"gallery\"\n         data-buttons-position=\"bottom\">\n      <div id=\"bwg_container2_0\">\n             <div id=\"ajax_loading_0\" class=\"bwg_loading_div_1\">\n      <div class=\"bwg_loading_div_2\">\n        <div class=\"bwg_loading_div_3\">\n          <div id=\"loading_div_0\" class=\"bwg_spider_ajax_loading\">\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/div>\n            <form id=\"gal_front_form_0\"\n              class=\"bwg-hidden\"              method=\"post\"\n              action=\"#\"\n              data-current=\"0\"\n              data-shortcode-id=\"0\"\n              data-gallery-type=\"thumbnails\"\n              data-gallery-id=\"1\"\n              data-tag=\"0\"\n              data-album-id=\"0\"\n              data-theme-id=\"1\"\n              data-ajax-url=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php?action=bwg_frontend_data\">\n          <div id=\"bwg_container3_0\" class=\"bwg-background bwg-background-0\">\n                <div data-max-count=\"4\"\n         data-thumbnail-width=\"200\"\n         data-bwg=\"0\"\n         data-gallery-id=\"1\"\n         data-lightbox-url=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php?action=GalleryBox&amp;current_view=0&amp;gallery_id=1&amp;tag=0&amp;theme_id=1&amp;shortcode_id=0&amp;sort_by=order&amp;order_by=ASC&amp;current_url=https%3A%2F%2Fwww.espaces-verts-25.fr%2Fwp-json%2Fwp%2Fv2%2Fpages%2F136\"\n         id=\"bwg_thumbnails_0\"\n         class=\"bwg-container-0 bwg-thumbnails bwg-standard-thumbnails bwg-container bwg-border-box\">\n            <div class=\"bwg-item\">\n        <a class=\"bwg-a  bwg_lightbox\"  data-image-id=\"1\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/signal-2021-12-11-10-08-54-000.jpg?bwg=1639219675\" data-elementor-open-lightbox=\"no\">\n                <div class=\"bwg-item0 \">\n          <div class=\"bwg-item1 bwg-zoom-effect\">\n            <div class=\"bwg-item2\">\n              <img class=\"skip-lazy bwg_standart_thumb_img_0 \"\n                   data-id=\"1\"\n                   data-width=\"500\"\n                   data-height=\"375\"\n                   data-src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/thumb\/signal-2021-12-11-10-08-54-000.jpg?bwg=1639219675\"\n                   src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/thumb\/signal-2021-12-11-10-08-54-000.jpg?bwg=1639219675\"\n                   alt=\"\"\n                   title=\"\" \/>\n            <\/div>\n            <div class=\"bwg-zoom-effect-overlay\">\n              <div class=\"bwg-title1\"><div class=\"bwg-title2\">&nbsp;<\/div><\/div>                                        <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n                        <\/a>\n              <\/div>\n            <div class=\"bwg-item\">\n        <a class=\"bwg-a  bwg_lightbox\"  data-image-id=\"2\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/IMG_03811.jpg?bwg=1639219675\" data-elementor-open-lightbox=\"no\">\n                <div class=\"bwg-item0 \">\n          <div class=\"bwg-item1 bwg-zoom-effect\">\n            <div class=\"bwg-item2\">\n              <img class=\"skip-lazy bwg_standart_thumb_img_0 \"\n                   data-id=\"2\"\n                   data-width=\"375\"\n                   data-height=\"500\"\n                   data-src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/thumb\/IMG_03811.jpg?bwg=1639219675\"\n                   src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/thumb\/IMG_03811.jpg?bwg=1639219675\"\n                   alt=\"\"\n                   title=\"\" \/>\n            <\/div>\n            <div class=\"bwg-zoom-effect-overlay\">\n              <div class=\"bwg-title1\"><div class=\"bwg-title2\">&nbsp;<\/div><\/div>                                        <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n                        <\/a>\n              <\/div>\n            <div class=\"bwg-item\">\n        <a class=\"bwg-a  bwg_lightbox\"  data-image-id=\"3\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/IMG_04411.jpg?bwg=1639316318\" data-elementor-open-lightbox=\"no\">\n                <div class=\"bwg-item0 \">\n          <div class=\"bwg-item1 bwg-zoom-effect\">\n            <div class=\"bwg-item2\">\n              <img class=\"skip-lazy bwg_standart_thumb_img_0 \"\n                   data-id=\"3\"\n                   data-width=\"375\"\n                   data-height=\"500\"\n                   data-src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/thumb\/IMG_04411.jpg?bwg=1639316318\"\n                   src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/photo-gallery\/imported_from_media_libray\/thumb\/IMG_04411.jpg?bwg=1639316318\"\n                   alt=\"\"\n                   title=\"\" \/>\n            <\/div>\n            <div class=\"bwg-zoom-effect-overlay\">\n              <div class=\"bwg-title1\"><div class=\"bwg-title2\">&nbsp;<\/div><\/div>                                        <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n                        <\/a>\n              <\/div>\n          <\/div>\n              <\/div>\n        <\/form>\n        <style>          #bwg_container1_0 #bwg_container2_0 #spider_popup_overlay_0 {\n          background-color: #EEEEEE;\n          opacity: 0.60;\n          }\n          <\/style>        <div id=\"bwg_spider_popup_loading_0\" class=\"bwg_spider_popup_loading\"><\/div>\n        <div id=\"spider_popup_overlay_0\" class=\"spider_popup_overlay\" onclick=\"spider_destroypopup(1000)\"><\/div>\n        <input type=\"hidden\" id=\"bwg_random_seed_0\" value=\"775412721\">\n                <\/div>\n    <\/div>\n    <script>\n      if (document.readyState === 'complete') {\n        if( typeof bwg_main_ready == 'function' ) {\n          if ( jQuery(\"#bwg_container1_0\").height() ) {\n            bwg_main_ready(jQuery(\"#bwg_container1_0\"));\n          }\n        }\n      } else {\n        document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {\n          if( typeof bwg_main_ready == 'function' ) {\n            if ( jQuery(\"#bwg_container1_0\").height() ) {\n             bwg_main_ready(jQuery(\"#bwg_container1_0\"));\n            }\n          }\n        });\n      }\n    <\/script>\n    \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9lagage et abattage d&rsquo;arbres \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Des sp\u00e9cialistes pour vos arbres depuis 10 ans Nous nous chargeons de tous vos travaux d&rsquo;\u00e9lagage et d&rsquo;abattage pour donner \u00e0 vos arbres une jolie forme ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9. Nous prenons soin de vos arbres et de vos arbustes ! Abattage d&rsquo;arbres complets Taille [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c9lagage Montb\u00e9liard, taille et abattage d&#039;arbres (25 Doubs)<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c9lagage Montb\u00e9liard, taille et abattage d&#039;arbres (25 Doubs)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9lagage et abattage d&rsquo;arbres \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Des sp\u00e9cialistes pour vos arbres depuis 10 ans Nous nous chargeons de tous vos travaux d&rsquo;\u00e9lagage et d&rsquo;abattage pour donner \u00e0 vos arbres une jolie forme ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9. Nous prenons soin de vos arbres et de vos arbustes ! Abattage d&rsquo;arbres complets Taille [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"kevine Lagage 25\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-04T19:53:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/\",\"name\":\"\u00c9lagage Montb\u00e9liard, taille et abattage d'arbres (25 Doubs)\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-14T10:22:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-04T19:53:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c9lagage\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"name\":\"kevine Lagage 25\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\",\"name\":\"kevine Lagage 25\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"width\":300,\"height\":191,\"caption\":\"kevine Lagage 25\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c9lagage Montb\u00e9liard, taille et abattage d'arbres (25 Doubs)","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c9lagage Montb\u00e9liard, taille et abattage d'arbres (25 Doubs)","og_description":"\u00c9lagage et abattage d&rsquo;arbres \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Des sp\u00e9cialistes pour vos arbres depuis 10 ans Nous nous chargeons de tous vos travaux d&rsquo;\u00e9lagage et d&rsquo;abattage pour donner \u00e0 vos arbres une jolie forme ou pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9. Nous prenons soin de vos arbres et de vos arbustes ! Abattage d&rsquo;arbres complets Taille [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/","og_site_name":"kevine Lagage 25","article_modified_time":"2023-01-04T19:53:56+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage-abattage.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/","name":"\u00c9lagage Montb\u00e9liard, taille et abattage d'arbres (25 Doubs)","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website"},"datePublished":"2021-11-14T10:22:22+00:00","dateModified":"2023-01-04T19:53:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/elagage\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c9lagage"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","name":"kevine Lagage 25","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization","name":"kevine Lagage 25","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","width":300,"height":191,"caption":"kevine Lagage 25"},"image":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=136"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1123,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136\/revisions\/1123"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}