{"id":138,"date":"2021-11-14T11:23:13","date_gmt":"2021-11-14T10:23:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?page_id=138"},"modified":"2023-01-04T20:56:06","modified_gmt":"2023-01-04T19:56:06","slug":"cloture-maconnerie","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/","title":{"rendered":"Cl\u00f4ture &#038; ma\u00e7onnerie"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"138\" class=\"elementor elementor-138\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-435b019 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"435b019\" data-element_type=\"section\" id=\"bandeau-int\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6f2f68c\" data-id=\"6f2f68c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c81e89c img-bandeau elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c81e89c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Pose de cl\u00f4ture - Ma\u00e7onnerie\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture.jpg 1920w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture-300x47.jpg 300w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture-1024x160.jpg 1024w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture-768x120.jpg 768w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture-1536x240.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3c7f6d4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3c7f6d4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d481eda\" data-id=\"d481eda\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3f9065 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3f9065\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard<br><\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3870ab1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3870ab1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a764354\" data-id=\"a764354\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b80ce24 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b80ce24\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Pour d\u00e9limiter votre propri\u00e9t\u00e9, un espace dans votre jardin ou pr\u00e9server votre intimit\u00e9 il est possible de cr\u00e9er une <strong>cl\u00f4ture sur mesure.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-012b07c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"012b07c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e007ff0\" data-id=\"e007ff0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1038ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b1038ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>En tant que professionnel, nous intervenons pour une pose rapide de votre cl\u00f4ture.<\/p>\n<p>Avec une bonne cl\u00f4ture, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de plusieurs avantages pour votre ext\u00e9rieur. C\u2019est un bon moyen pour <strong>s\u00e9curiser votre jardin<\/strong> ou votre maison. Nous sommes en mesure d\u2019installer plusieurs types de cl\u00f4ture : m\u00e9tallique, panneaux rigides, panneaux tress\u00e9s, bois, piquets&#8230;<\/p>\n<p>Nous sommes \u00e0 votre disposition pour vous conseiller et vous accompagner dans le <strong>choix de votre cl\u00f4ture<\/strong>.<\/p>\n<p>Nous pourrons aussi vous accompagner dans votre projet global : am\u00e9nagement de vos espaces verts, petite ma\u00e7onnerie, plantation de v\u00e9g\u00e9taux, pose de cl\u00f4ture, \u00e9lagage de vos arbres.<\/p>\n<p>Nous intervenons pour r\u00e9aliser votre projet dans un rayon de 50 km autour de Lougres (L\u2019isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort&#8230;)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-375307a\" data-id=\"375307a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c32869 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7c32869\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/grillage.webp\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Grillage jardin\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/grillage.webp 851w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/grillage-300x300.webp 300w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/grillage-150x150.webp 150w, https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/grillage-768x768.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4542659 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4542659\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28b0373\" data-id=\"28b0373\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0ccdaef elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"0ccdaef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-container{--container-widget-width:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));-ms-flex-item-align:stretch;align-self:stretch;-ms-flex-negative:0;flex-shrink:0}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-03b865c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"03b865c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9fc6921\" data-id=\"9fc6921\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f99abac elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f99abac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Pour plus d\u2019informations ou pour toute demande de devis d\u00e9taill\u00e9 et gratuit, <a href=\"\/contact\/\"><strong>contactez-nous<\/strong><\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Pour d\u00e9limiter votre propri\u00e9t\u00e9, un espace dans votre jardin ou pr\u00e9server votre intimit\u00e9 il est possible de cr\u00e9er une cl\u00f4ture sur mesure. En tant que professionnel, nous intervenons pour une pose rapide de votre cl\u00f4ture. Avec une bonne cl\u00f4ture, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de plusieurs avantages pour votre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Pour d\u00e9limiter votre propri\u00e9t\u00e9, un espace dans votre jardin ou pr\u00e9server votre intimit\u00e9 il est possible de cr\u00e9er une cl\u00f4ture sur mesure. En tant que professionnel, nous intervenons pour une pose rapide de votre cl\u00f4ture. Avec une bonne cl\u00f4ture, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de plusieurs avantages pour votre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Espaces Verts 25\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-04T19:56:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/\",\"name\":\"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-14T10:23:13+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-04T19:56:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cl\u00f4ture &#038; ma\u00e7onnerie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"name\":\"Espaces Verts 25\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\",\"name\":\"Espaces Verts 25\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"width\":300,\"height\":191,\"caption\":\"Espaces Verts 25\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)","og_description":"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Pour d\u00e9limiter votre propri\u00e9t\u00e9, un espace dans votre jardin ou pr\u00e9server votre intimit\u00e9 il est possible de cr\u00e9er une cl\u00f4ture sur mesure. En tant que professionnel, nous intervenons pour une pose rapide de votre cl\u00f4ture. Avec une bonne cl\u00f4ture, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de plusieurs avantages pour votre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/","og_site_name":"Espaces Verts 25","article_modified_time":"2023-01-04T19:56:06+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/","name":"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website"},"datePublished":"2021-11-14T10:23:13+00:00","dateModified":"2023-01-04T19:56:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cl\u00f4ture &#038; ma\u00e7onnerie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","name":"Espaces Verts 25","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization","name":"Espaces Verts 25","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","width":300,"height":191,"caption":"Espaces Verts 25"},"image":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=138"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1126,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138\/revisions\/1126"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=138"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}