{"id":2,"date":"2021-11-12T21:56:45","date_gmt":"2021-11-12T20:56:45","guid":{"rendered":"http:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?page_id=2"},"modified":"2023-01-04T21:21:15","modified_gmt":"2023-01-04T20:21:15","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2\" class=\"elementor elementor-2\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5471e92 elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5471e92\" data-element_type=\"section\" id=\"block-slider-principal\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a8aa1f9\" data-id=\"a8aa1f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06aa73f elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-shortcode\" data-id=\"06aa73f\" data-element_type=\"widget\" id=\"slider-accueil\" data-widget_type=\"shortcode.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-shortcode\"><div id=\"metaslider-id-109\" style=\"width: 100%;\" class=\"ml-slider-3-27-8 metaslider metaslider-flex metaslider-109 ml-slider nav-hidden\">\n    <div id=\"metaslider_container_109\">\n        <div id=\"metaslider_109\">\n            <ul aria-live=\"polite\" class=\"slides\">\n                <li style=\"display: block; width: 100%;\" class=\"slide-150 ms-image\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/entretien-parcs-et-jardins-1920x800.webp\" height=\"800\" width=\"1920\" alt=\"Entretien parcs et jardins\" class=\"slider-109 slide-150\" title=\"entretien-parcs-et-jardins\" \/><\/li>\n            <\/ul>\n        <\/div>\n        \n    <\/div>\n<\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-baf4e6b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"baf4e6b\" data-element_type=\"section\" id=\"block1-home\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1fd160f animated-slow elementor-invisible\" data-id=\"1fd160f\" data-element_type=\"column\" id=\"bloc-service\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c4e3e5 ss-titre1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8c4e3e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00c0 Lougres et ses environs<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b22a564 ss-titre2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b22a564\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Tous vos travaux de jardinage<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc3ed58 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fc3ed58\" data-element_type=\"widget\" id=\"our-services\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Avec plus de 10 ans d&rsquo;exp\u00e9rience, nous intervenons pour transformer et entretenir vos espaces vert. Nous sommes \u00e0 votre \u00e9coute et nous nous d\u00e9pla\u00e7ons dans un rayon de 50 km autour de Lougres.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3cce6e7\" data-id=\"3cce6e7\" data-element_type=\"column\" id=\"img-bloc-service\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fc5793 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit animated-slow elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"5fc5793\" data-element_type=\"widget\" id=\"service1\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-content{width:100%}@media (min-width:768px){.elementor-widget-image-box.elementor-position-left .elementor-image-box-wrapper,.elementor-widget-image-box.elementor-position-right .elementor-image-box-wrapper{display:-webkit-box;display:-ms-flexbox;display:flex}.elementor-widget-image-box.elementor-position-right .elementor-image-box-wrapper{text-align:right;-webkit-box-orient:horizontal;-webkit-box-direction:reverse;-ms-flex-direction:row-reverse;flex-direction:row-reverse}.elementor-widget-image-box.elementor-position-left .elementor-image-box-wrapper{text-align:left;-webkit-box-orient:horizontal;-webkit-box-direction:normal;-ms-flex-direction:row;flex-direction:row}.elementor-widget-image-box.elementor-position-top .elementor-image-box-img{margin:auto}.elementor-widget-image-box.elementor-vertical-align-top .elementor-image-box-wrapper{-webkit-box-align:start;-ms-flex-align:start;align-items:flex-start}.elementor-widget-image-box.elementor-vertical-align-middle .elementor-image-box-wrapper{-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center}.elementor-widget-image-box.elementor-vertical-align-bottom .elementor-image-box-wrapper{-webkit-box-align:end;-ms-flex-align:end;align-items:flex-end}}@media (max-width:767px){.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-img{margin-left:auto!important;margin-right:auto!important;margin-bottom:15px}}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-img{display:inline-block}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-title a{color:inherit}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-wrapper{text-align:center}.elementor-widget-image-box .elementor-image-box-description{margin:0}<\/style><div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"\/entretien-parcs-et-jardins\/\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tonte-de-pelouse.webp\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"Entretien parcs et jardins\" loading=\"lazy\" \/><\/a><\/figure><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5725706 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit animated-slow img-content elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"5725706\" data-element_type=\"widget\" id=\"service2\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"\/elagage\/\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/trans.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"\/elagage\/\">\u00c9lagage et abattage d'arbres<\/a><\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c06af2 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit animated-slow elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"9c06af2\" data-element_type=\"widget\" id=\"service3\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"\/cloture-maconnerie\/\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Pose de cl\u00f4ture\" loading=\"lazy\" \/><\/a><\/figure><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-feb0a66 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit animated-slow img-content elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"feb0a66\" data-element_type=\"widget\" id=\"service4\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"\/entretien-parcs-et-jardins\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/trans.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"\/entretien-parcs-et-jardins\">Entretien de\nvotre jardin<\/a><\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-999e5bf elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit animated-slow elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"999e5bf\" data-element_type=\"widget\" id=\"service5\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"\/elagage\/\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/elagage.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Elagage\" loading=\"lazy\" \/><\/a><\/figure><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e68f710 elementor-widget__width-initial elementor-widget-mobile__width-inherit animated-slow img-content elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"e68f710\" data-element_type=\"widget\" id=\"service6\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"\/cloture-maconnerie\/\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/trans.png\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"\/cloture-maconnerie\/\">Pause de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie<\/a><\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e8827e5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e8827e5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-621e606\" data-id=\"621e606\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-811da42 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"811da42\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Entretien <span>parcs et jardins<\/span> Lougres et environs de Montb\u00e9liard (25-Doubs)<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dff9ef4 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"dff9ef4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-container{--container-widget-width:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));-ms-flex-item-align:stretch;align-self:stretch;-ms-flex-negative:0;flex-shrink:0}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-container>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3e3c7de elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3e3c7de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-88c5a47\" data-id=\"88c5a47\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ad93957 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ad93957\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Vous recherchez <strong>un professionnel des espaces<\/strong> verts afin d&rsquo;entretenir votre jardin ?<\/p><p>Polyvalent et rigoureux, nous mettons toutes nos comp\u00e9tences \u00e0 votre disposition :<\/p><ul><li>Entretien des espaces verts, tonte de pelouses<\/li><li>Abattage d&rsquo;arbres complets, \u00e9t\u00eatage<\/li><li>Taille d&rsquo;arbres fruitiers<\/li><li>D\u00e9broussaillage,\u00a0 taille et d\u00e9racinage de haies<\/li><li>Pose de cl\u00f4ture<\/li><\/ul><p><strong>Faites appel \u00e0 nos services pour l&rsquo;entretien de vos espaces verts !<\/strong><\/p><p>Nous intervenons \u00e0 Lougres dans le Doubs et dans les environs (L\u2019isle-sur-le-Doubs, Bart, Bavans, Pays-de-Montb\u00e9liard, Pont-de-Roide, Saint-Hyppolite, Belfort&#8230;).<br \/>Nous nous d\u00e9pla\u00e7ons dans un rayon de 50 km autour de Lougres.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d58598c\" data-id=\"d58598c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa28056 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"aa28056\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.1 - 14-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/taille-haies-pgys05zs0yl38ncpdirs7a5gf3c5dfvwprh9f8l8u8.webp\" title=\"Taille des haies\" alt=\"Taille des haies\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 Lougres et ses environs Tous vos travaux de jardinage Avec plus de 10 ans d&rsquo;exp\u00e9rience, nous intervenons pour transformer et entretenir vos espaces vert. Nous sommes \u00e0 votre \u00e9coute et nous nous d\u00e9pla\u00e7ons dans un rayon de 50 km autour de Lougres. \u00c9lagage et abattage d&rsquo;arbres Entretien de votre jardin Pause de cl\u00f4ture, petite [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Elagage, entretien parcs et jardins Montb\u00e9liard Doubs kevine Lagage 25<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Elagage, entretien parcs et jardins Montb\u00e9liard Doubs kevine Lagage 25\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c0 Lougres et ses environs Tous vos travaux de jardinage Avec plus de 10 ans d&rsquo;exp\u00e9rience, nous intervenons pour transformer et entretenir vos espaces vert. Nous sommes \u00e0 votre \u00e9coute et nous nous d\u00e9pla\u00e7ons dans un rayon de 50 km autour de Lougres. \u00c9lagage et abattage d&rsquo;arbres Entretien de votre jardin Pause de cl\u00f4ture, petite [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"kevine Lagage 25\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-04T20:21:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tonte-de-pelouse.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"name\":\"Elagage, entretien parcs et jardins Montb\u00e9liard Doubs kevine Lagage 25\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-12T20:56:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-04T20:21:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"name\":\"kevine Lagage 25\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization\",\"name\":\"kevine Lagage 25\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png\",\"width\":300,\"height\":191,\"caption\":\"kevine Lagage 25\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Elagage, entretien parcs et jardins Montb\u00e9liard Doubs kevine Lagage 25","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Elagage, entretien parcs et jardins Montb\u00e9liard Doubs kevine Lagage 25","og_description":"\u00c0 Lougres et ses environs Tous vos travaux de jardinage Avec plus de 10 ans d&rsquo;exp\u00e9rience, nous intervenons pour transformer et entretenir vos espaces vert. Nous sommes \u00e0 votre \u00e9coute et nous nous d\u00e9pla\u00e7ons dans un rayon de 50 km autour de Lougres. \u00c9lagage et abattage d&rsquo;arbres Entretien de votre jardin Pause de cl\u00f4ture, petite [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","og_site_name":"kevine Lagage 25","article_modified_time":"2023-01-04T20:21:15+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/tonte-de-pelouse.webp"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","name":"Elagage, entretien parcs et jardins Montb\u00e9liard Doubs kevine Lagage 25","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website"},"datePublished":"2021-11-12T20:56:45+00:00","dateModified":"2023-01-04T20:21:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#website","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","name":"kevine Lagage 25","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#organization","name":"kevine Lagage 25","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/logo.png","width":300,"height":191,"caption":"kevine Lagage 25"},"image":{"@id":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1151,"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/1151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}