{"version":"1.0","provider_name":"Espaces Verts 25","provider_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr","author_name":"j-philippe","author_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/author\/j-philippe\/","title":"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie pr\u00e8s de Montb\u00e9liard (25 - Doubs)","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"DehoMnbts2\"><a href=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/\">Cl\u00f4ture &#038; ma\u00e7onnerie<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/cloture-maconnerie\/embed\/#?secret=DehoMnbts2\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Cl\u00f4ture &#038; ma\u00e7onnerie\u00a0\u00bb &#8212; Espaces Verts 25\" data-secret=\"DehoMnbts2\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"Pose de cl\u00f4ture, petite ma\u00e7onnerie \u00e0 proximit\u00e9 de Montb\u00e9liard Pour d\u00e9limiter votre propri\u00e9t\u00e9, un espace dans votre jardin ou pr\u00e9server votre intimit\u00e9 il est possible de cr\u00e9er une cl\u00f4ture sur mesure. En tant que professionnel, nous intervenons pour une pose rapide de votre cl\u00f4ture. Avec une bonne cl\u00f4ture, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de plusieurs avantages pour votre [&hellip;]","thumbnail_url":"https:\/\/www.espaces-verts-25.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pose-de-cloture.jpg"}